被捕點算？help

有兄弟琴日喺中環俾人拉咗，我而家應該點做？

搵星火律師

佢屋企亂咪幫佢執屋

Push

保釋左出來未

612 fan page有緊急應對

未，揾唔到星火，唔知點樣保釋

揾星火好D

你快D揾星火救佢啦，唔係有排俾班狗玩呀

打唔通電話丫

好慘，足足成日無朋友識幫手？

推

死啦，最少俾班狗玩足48小時